全中國確診人數增至2744宗 80人死亡

截至1月26日24時新型冠狀病毒感染的肺炎疫情最新情況
發佈時間：2020-01-27來源：衛生應急辦公室
1月26日時0-24，30個省（區，市）報告新增確診病例769例，新增重症病例137例，新增死亡病例24例（24湖北省例）新增治愈出院病例2例，新增疑似病例3806例。
截至1月26日24時，國家衛生健康委收到30個省（區，市）累計報告確診病例2744例，現有重症病例461例，累計死亡病例80例，累計治愈出院51例。現有疑似病例5794例。
目前累計追踪到密切接觸者32799人，當日解除醫學觀察583人，現有30453人正在接受醫學觀察。

【武漢肺炎】消息：武漢領導王獻良不治 成首名受感染去世官員

1日多700宗

已經報慢唔，報少咗好多架喇，唔係點穩定人心

唔緊隱太多，要追數

屌你老母

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

被感染？被病死？武漢領導階層

共產黨話10即係1000，100即係10000

香港01報導，唔敢賠link驚比你地鬧

聽日4000不是夢
只有報大確診數先可以拉低個死亡率

其實會唔會係；
實驗樣本逃走到大自然 ＞ 該樣本傳染其他野生動物 > 受感染的野生動物被人捕捉拿去華南海鮮市場當野味出售 > 受感染的野味傳染華南海鮮市場的其他野味 > 新年了，很多人去買華南海鮮市場買野味 > 野味感染華南海鮮市場的人 > 政府部門沒有作出合理的第一反應 > 大爆發。

如果700係報少真係好恐怖

無可能唔係報少

Your name

感染係幾何級咁上 一個可以傳2個

假數黎

收到whatsapp話已經死左萬幾人,完全失控
大陸肯定報細好多

遲下又多個題材拍電影

事實係 實驗樣本洩漏逃走到大自然 ＞ 該樣本傳染其他野生動物 > 受感染的野生動物被人捕捉拿去華南海鮮市場當野味出售 > 受感染的野味傳染華南海鮮市場的其他野味 > 新年了，很多人去買華南海鮮市場買野味 > 野味感染華南海鮮市場的人 > 政府部門沒有作出合理的第一反應 > 扔去野味市場撚就 > 大爆發

痴撚線 你真係覺得係咁少數咩？

在我放屁之前，只要有人放屁，咁就可以等人地d臭味就可以覆蓋我d臭味。鬼才

一日700一個月就

又大躍進左一次

應該被病死
領導一早收到風仲壓住唔上報 自己點會中招

死亡人數2744先啱

都仲未追到琴日爆出嚟單數字
宜家感染數可能係死亡人數
死亡數可能係康復人數

會唔會係內鬥

加多兩個零啦

其實一開始就好多
又唔敢一次過講出黎咪一次次話有幾百
其實已經多到係天文數字

一日700宗 香港都好難獨善其身 大家自求多褔

2月至6月先係高峰期

2月開始會幾何級數升

其實香港暫時嚟講情況已經係好好彩

遺憾係班垃圾官後知後覺，仲發撚緊夢咁

好快就爆到7彩

物競天擇適者生存

死人唔算係啲咩 染病又活著嘅人先係最大問題

呢條數上個月架 差唔多

守住香港唔可以只靠醫護

可能想做做人體實驗 但係估唔到一發不可收拾

要睇下武漢係邊班人既地盤

就算係filter左既數都覺得好誇張
每日個數大30-40%

乘10倍我就信

1傳3.8個 你諗下報少左幾多
疑似5794 一夜間升左三千個 e個我諗先係真實升幅…

開始吹風話源頭係個野味市場

搵緊替死鬼了 好快會爆煲

確診1萬宗我都覺得報少